可唔可以幫手Subscribe個反共鬼佬

曾經喺中國生活一段長時間，講到一口超級流利嘅中文，仲曾經參加過歌唱比賽，但係因為不滿雜種嘅政府，同受到迫害要離開中國。

Pompeo 反共演講佢有去，仲打扮成為維尼

希望佢可以幫民主發聲，唔會可以White trash 郭杰瑞呢啲奶共垃圾少啲喺YouTube上面見到嘅

Pompeo 個反共演講咁多居美中國人去支持既

sub

美國其實都有一部分中國人反共，但真係唔多

幾好笑

subscribed